听说汝想支持咱？
=======================================

:slug: support_me
:date: 2018-03-14
:save_as: support_me.html
:display: none

    「抬起头来，咱只是想稍微支持一下汝等那令人不放心的旅行而已，并不是想被汝等崇拜。」

汝有愿意助咱一臂之力的想法咱就已经很高兴啦 ☺️ ，如果汝还愿意付诸行动的话……

提出建议
------------------------
什么建议都好啦，比如咱表述不明的地方，关于咱的文章的不同的见解，
或者某些新的想法等等。用评论或者在社交网络上和咱讨论吧~

传播和分享
------------------------

:del:`说实话咱写了这么久还没有一个目标……` 😂

但是要是有人来看的话，咱也会高兴一阵子是呗~ 
不论是在社交网络上发送一个链接，还是朋友间的口口相传，都是不错的分享方式呐。

咱以 `知识共享 署名-相同方式共享 4.0协议 <https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.zh>`_ 
授权这里的文字内容。于是在遵守这一协议的前提下（标明来自咱这里，以及以相同的许可协议授权），
汝大可以转载和引用咱的文章，修改也是没问题的哦。


去 Matters 上给咱点赞（？）和加入「赞赏公民」
-------------------------------------------------

    讚賞公民是一場旨在讓創作可以當飯吃的運動，透過極力簡化小額支付，減少媒體對廣告的依賴。
    任何網站只需安裝 Like Rewards 插件，就能自動加上 讚賞鍵，化讚為賞 — — 讀者每一按讚，作者獲得收入。

    `化讚為賞 | 讚賞公民懶人包 <https://matters.news/@likecoin/%E5%8C%96%E8%AE%9A%E7%82%BA%E8%B3%9E-%E8%AE%9A%E8%B3%9E%E5%85%AC%E6%B0%91%E6%87%B6%E4%BA%BA%E5%8C%85-zdpuAtWT6a2rjr75JZBzwnvy67vrxw5cBRqwnHbkFehRYHLXx>`_ 

所以快来咱的 Matters 点赞鸭： https://matters.news/@kenookamihoro

以及考虑加入赞赏公民： https://liker.land/civic 
 
直接塞钱？
------------------------
好啊好啊~  (・∀・)

* Paypal: https://paypal.me/KenOokamiHoro


不过……
------------------------

也别忘了支持下其它人和组织啦~ 例如……

